飲酒飲到啱啱先返嘅另一半咁樣講

「以我嘅質素 要搵到個好似你咁嘅人好難 搵到比你條件好嘅人好易」

...........

去完GAY BAR 飲大佐少少

分手

衰

「但我都係會想要你」

咁分手啦

咁都忍得 屎都食得

即刻㩒佢落床 中出即飛

點解飲到咁夜？

講得啲咁既說話証明佢既質素都好撚差吓

走得

飲精係夜啲

咁勉強做乜?